# Projektdokumentation

## Vorgaben

* max. 15 Seiten
* max. 25 Seiten Anghang
* Abgabe als PDF (max. 10 MB)
* interner Verrechnugssatz für Azubis: 15 Euro
* interner Verrechnugssatz für Angestellte: 45 Euro
